樂天dyson 半價？

睇中左am11
心大心細中

想問 樂天會唔會有假貨？
同埋用hi Visa card 比＄同集運地址會唔會比block?

Hk visa card

日本版都唔啱香港電壓

好似得110v

日本電器好多都要變壓器

用變壓器

Pish

同淘寶一樣
咩人都可以賣野

樂天=淘寶
近幾年好撚多都係支那人開嘅鋪頭

上面D 人有冇睇, dyson 自己開都叫假?

運費幾錢到？

日本樂天 = 淘寶

$200 內

有性趣
樓主買左未

有性趣 想跟買

平左兩千，不過果部野超廢，夏天唔開冷氣下係超廢，空氣清新功能又係好一般

DYSON OFFICIAL SHOP點樣假貨

未

試下過樂天/amazon jp買電器 比撚咗錢先睇留言 先知乃野 寄到返黎真係又殘又舊又花 唔可以話佢二手 不過應該係次貨黎

利申：特別平 所以你最好睇下留言有無評價之類

但係dyson 專賣店wo

應該唔同電壓wo

係ar 用變壓器

日馬算啦 樂天好伏